想問各位ching 有無人知開一間網上衫店要點樣開始

同搵得多唔多
跪求

拎咗br先

首先有錢

好快飽和

但宜家好似好多間新開

要幾多？

基本3－4萬啦，你入貨存貨物流玩1－2個月都要呢個數

由裝上網開始

網上都要3,4萬以為5、6千搞掂

你自己屋企做倉，買下淘寶貨咪5－6000，你買貨都要錢啦

就想唔想淘寶入貨 唔知邊到拎貨